大家啲輔助技能無升級到？

我哋而家嘅戰線唔單只係黑警
仲要加埋刀手同白衫廢老
但大家自從612之後就喺防護裝備上不斷提升
反而遺忘左輔助工具 技能

波子
大家唔好睇小呢啲波子
其實當敵方追緊埋嚟嘅時候
將大量嘅波子揼落地下/拋向敵方嘅時候
一地嘅波子有效降低佢嘅跑速 分散佢嘅注意力
增加我方逃跑時間

胡椒粉
古語有云你有張良計我有過牆梯
你有胡椒噴霧我都有胡椒粉
相信大家食嘢嘅時候都有落胡椒粉
稍微落得多少少隔離嗰個都咳到仆街
所以當有時候需要令到一個人盡快失去行動能力
潑粉落佢塊面度 已經K.O.
若果想將佢變成遠程攻擊 就可以加上水彈
喺水入邊加胡椒粉 然後拋擲

以下只屬個人微見 諗法
集思廣益 希望將更多嘅輔助技能升到頂級
保持憤怒 唔好忘記烈士義士嘅犧牲
聽日罷工
光復香港 時代革命
五大訴求缺一不可

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

彩彈啦 個debuff耐D